乞句生日快樂

今日生日
毒撚無朋友既我
想乞句生日快樂

巴打生日快樂

生日快樂😬😬😬😬😬😬

生日快樂

生日快樂
明天如常生活

屌你

hb

有7句生日快樂 我已經好感動

生日都要屌我
我後面仲係處

xxxx

生日快樂
祝你有開心的一天

自悲既人不配擁有快樂

哦生日快樂囉

巴打同一日生日
生日快樂
簡簡單單 開心就夠